如果有人犯國安法，走入美領館，理論上警察可以入去捉？

?

係門口同果兩條友講咩先入到去
仲未計佢門口長期有狗坐係度曬太陽

入特朗普睡房照捉啦， 你當國安法流㗎

你當美領館係咩？你話入就入？

理論上係月球都可以捉

國安法全球通用

如果真係咁嘅話，到時咪縮沙，用證據不足做籍口